SHF拉打特攝綜合POST908 幾時開訂要一

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

預計
12月中

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

新手留名
訂唔到佐藤健

SHF拉打特攝綜合POST907 12月1 毋忘初心

雞雄哥

幅圖又無錯喎

乳鳩

新手唔職

訂唔到電王lm

高人氣

跑鞋

仲要返學咩

個個又話肥過部電單車不了

咪就係

lm

港魂

外套？

明信片好野嚟

以為你地講件外套

但個個對佐藤健有性趣

我唔知佢喎

薯片佬

新po留名

10年威力

墨送咩呢

送本寫真俾你好未

電子書

真人相特典

Progrisekey配件

送女秘書就夠

新手留名

入code攞電子書

1月可以數神沙了

唔出魂限啦依家

你就好啦

搵咗髮再生未

無敵（脫髮ver.)

睇過展物 心諗咁鳩細隻嘅

終極脫髮

到時準備露營

新post留名

準備今個月魂限公佈量大

我叫你佐藤健

個阿叔可唔可以轉bandai logo

天才

鬍鬚佬

Hana早晨

蕭生好嘢
燈撚死天才 到時又可以出多次大雄你死心吧

買麵送無敵

可能我個人比較心邪

好似著咗熱褲咁

買生髮水啦

新PO留名

你份人不嬲係咁架啦

sor囉

第一 係薯片佬

電王輸了

薯片佬大貨

劍同槍多貨姐 賣成半日

薯片威力大到

一板板電王

未有時間撚

我都係扭得兩扭

早

處女膠都未撼

第一時間就撼咗先
然後去咗打機

BANDAI：原來電王無想像中咁多人想買，可以出少啲貨了

越睇越靚

好波

又係呢啲假撚到仆街嘅市場調查同佢日魂個排行榜一鳩樣

註蛇心水清

mk註好波

夠薑咪開埋國際賽睇下點咁少貨出仲有面出呢啲調查

大貨再鬥過

成個市場俾佢自己搞歪哂

阿美仲有不破
Rank都係第1...

港魂？黑貓？

從來沒我份，犧牲當做例行～～～～

黑貓入撚咗黑洞

未送到

唔知幾時先出返黎

不破又開返但電王無

2020

想訂DoDo 點知截左訂

我慣了傷心
我批貨仲要等 等到來生 撚鳩你黑貓冠軍

黑貓好嘢

哭泣好嘢

狗宮好歌
btw你都有黑貓未到

無 美空老豆撳唔到 幫襯退孤

美空老豆無再出場了

有黑轟碎B同冰牙

不了

我同你夾?
我要黑轟, 碎B, 冰牙
你要淨低3隻

美空要做小販 好慘

你老闆丫

冰魚幾型

你嗰邊依家幾點

一車車

人地亞美都一位嚟架電喉慳啲啦鬼有人買咩

Done

突發電喉 快

同意

屌個頭笑完即開

得左

留返俾你 我完成使命了

達陣

嗯

加密埋做乜

其實EMS係咪到時郵局會比擺張卡落我信箱我 叫我去拎

會上門 無人先會俾好人卡

無人收先有掛號卡

呢個可以揀日子同時間囉

DHL本身貴啲

任撳

啱啱先醒起開咗訂，一開ami見仲有得訂，以為琴日到而家都keep住有貨

Ems無得比看更收貨

感謝通知

人人有骨練

仲差一隻

真好

屋企有人收就得

預等成日

D記啦

真主角

有佢份就想睇

唔通5騎係佢

宣傳套戲啫..

其實如果最後得一隻仲有plan b
等棍/斧form 訂多隻然後拎個body裝紫色parts(應該得?)

最受歡迎男角色

要回歸了

可以咁諗

要復活了

又大隻左

理想
我覺得：龜同熊有機會分開2隻出,始終佢地肩甲同胸甲太大好難互換
同埋睇笨大撚樣有機會胸甲會痴死

就佛心下費事等到2046

67，遲左

其實可能好似之前咁，直頭將個上半身前後調轉

早呀 幾時睇壯仔

你想換乜

都係轉翻DHL

埋數先改都未遲

第一次訂港魂，想問一下要等幾耐先收到貨？
隻evol 黑貓4-5日都未出貨

一樣等緊

想問吓而家真骨neo decade賣緊幾錢隻？

見唔見到鬼妹職員

都係搵間穩陣d好過 仲有得揀時間

未轉做自取先鋒

價錢貴啲..

好鳩遠呀

呢間唔係黑店咩？
鬼妹係3樓wo

屌佢閪收鳩人40蚊運費 我仲要曬車錢時間去自取

院長爆seed了

保持道火

問佢咁有無得退返$40

睇番呀美4月張單
嘩

係呀

毛就有條

3隻點算 24000yen+仲要未計運費

5隻

3隻eg,薯片同電王
要努力工作了

太耐無消費....今次電電果斷買
等運動完左先一次過追番晒OOO
一邊捐一邊買野真係幾金下

都無計 好過無得撚

米王

點跟

4月其實有乜嘢

掛住開工，冇咗個機會，又要去露營

除左貪d武器，如果唔係見過強化form 之後都唔會再想要呢隻

加三個鐘

前者：HT
後者：撚緊快貨

雞雄哥好野

我以為大家都派左

01冇武器真係玩條毛

在日巴打好嘢姐
仲有隻慢貨原價放咗俾人了

派撚拎出嚟又放返入物流中心

佢同你講 有出到車 但係唔送上黎咋嘛 吹啊

玩墨啲毛

預巴好波

乳鳩對牙墨有情意結

彈出又彈入

係

仲要玩人啲毛

等到變聖誕禮物啦

12月本身都有野 好似

收到好多pm叫我將喱句置頂

無雄哥哪有電喉

我件嘢本身已經遲一個月出
而家攞都好似無攞過出嚟

置頂plz

google咋

開緊會無訂到，molamola

靜靜地......

晏就好呀各位，LM先！！

但我覺得咁樣整完好似做多左咁

忽然想起金檸好似無人整

太複雜

好複雜咩 新手唔識

新手唔識加一

又話個trailer劇透咗佢身世既
都唔覺有

kikai兄

KIKA既

主角驚比你搶風頭
明明你有backup data都唔幫你復活

KIKAI巴*

過多...

係時候換人

黑貓醒未

跌咗落黑洞了

姐妹丼

院長打去改自取？
屌件野好似仲係葵芳倉未分貨

無改 唯有等

齊齊等

廢老個爛鳩芯仲係九龍灣
evol就話去咗乜撚嘢物流中心

要睇你嗰區有冇抽到勤力嘅送貨仔

evol同你一樣大家入哂黑洞

頂，返工真係唔應該掛住做野

唔努力工作就冇錢找數

剛剛放監

7舊幾掛都好耐無留意

掂

個樣好淫

開始認到

重味精

幾好

黑馬到底係邊區呢

雄哥咁多女都認到 雞雄好嘢

你條狗想點

雞雄哥好嘢

理鳩佢

我見到有條唔知咩黎嘅link

菅田聖誕節賣演唱會碟

我訂左

啊勇開始了目前買咗幾多01嘢？

只想知第時MV教主會唔會著hot limit黑膠紙唱

紅白

佢首歌好正

寧願無骨練都唔幫襯佢

骨氣

個套劇個女主角現實中同瀬戶康史一齊咗

淨係腰帶同新個個key

一車車電喉

剛剛睇到呢單

搵雞雄哥咪有骨練，洗鬼搵佢

菅田又有條新菜

sor無

依家得坦坦同蟲combo要找，我想找埋電喉

新手想問下, 係咪全世界都已經冇得訂vulcan?

講起而家又唔係幾想要蟲combo純粹想抽起三個coin&隻腳特效件

你一咁講即刻想像到2月會有人抽起個頭同身放番腳出去

散賣腳特效 200

個金幣純粹係想擺落張敬軒本書度儲齊晒佢

未必可以咁玩?

出齊先算

如果入邊冇得攞硬幣 ...

驚喜嘅嘢

潘多拉之箱 都冇得拆 冇得放bottle啦

bottle本身就唔俾你擺落條腰帶holder度 純粹做樣好奇怪

冇期望就無失望

要1

已pm

有冇本書內面嘅相

先要後問

包唔包埋你對腳

任你揀

嘩......乜嘢畫面嚟..

潮流興裸聊

我就是傻那

敵意我哋係毫無意義......Trans-am!

冇開G Gen第三日
好想快d放工打機
早知買SW版拎埋返公司打

電話remote PS4

Mk7 終於到我拎

隔離台嗰隻？
我都準備拎

我都係不過掛派遣
返屋企就好想訓覺

70%未

你一咁講即刻諗起drive隻wild mode同tech mode好多人都抽起把武器再放番出去

頂我又錯過咗

癲狗

狗狗秒回，開心返

玩緊啡盒

好似68

我睇完時王套電影， 聯想左香港

叻仔又話屠龍

置頂嗰句

收工既時間女上司咁樣望住你

泣巴嘅日常

嘩 即射

今晚？

你幾點得

人生贏家

唔同我做晒佢你唔好走

9點....希望

做哂咩

填詞遊戲 自己諗

就咁約住先

Remote過唔知點解返到公司搵唔到

10%冇郁過

點解可以咁有妖氣
好銷魂既眼神

有咩新野睇

銷魂嚟講 介紹返

我6x

Hi 奧太

月中咪有囉

shot thx

together we shoot

成日覺得佢隻眼好無神
好似未瞓醒咁
又或者西你面咁
伊滋好好多

妖魔鬼怪

手下留情 唔好po堆炒車圖

等佢出寫真

shotrise

突發
成功游完水
4盒運費先66
以後可以自己禁日魂

你搵到間無人register過既集運開到日魂ac就得

勇巴留唔留守到入到真花

咩話？我有6張啵，唔好po邊張吓？

已經返左香港做返苦力

下個禮拜就有得玩jer仔

思路正確

一睇就知佢平時收收埋埋

咩來

真花定jer仔咩來

無咩葵芳倉
都係九龍灣嚟

我依家諗緊計出走半個鐘速去書泉

想知咩係jer仔 pm

Pm你？可以知女上司咩口味

速速去，今期Friday 有秘書姐姐

PM

希望朝早就入好貨

你係咪喺小隊到

打比佢話係葵芳個邊未拆貨其實係咪可以直接同佢講自提

我問緊呀狗喎

泊霧子一次召集
利申 仲un緊巴士

大家都想知咩係jer仔橫掂都比呀狗睇唔爭在share埋比一眾好奇嘅巴打

首先
係睇呀狗條jer仔

我理解到係：
想知咩係jer仔 pm(我)

你有狗狗條jer仔圖

佢好似入咗，差你

打一場先好快

開左啦

姐姐

你話自取可能幫你搵出嚟先呱

差你

LM

早泊

早雞

準備聽日返工啦你電喉盃點

今日終於上到車

通無乜阻

暢

你就威啦雞雞

哭泣你威啲

返來啦，留返個名先

今次我當你無知 下次再見到就show blocked user

空生好

有咩睇點解我唔知

各位早晨

早呀 mk註

死mk

兩位又晨早派膠

等你醒下

其實我地講緊真話
真相永遠都是殘酷的

老闆呢排針對我

我跟風架咋

G gen打到邊

鐵血> w 外傳>w >oo 劇場版中

食拉麵飲啤酒真係一流

鐵血打得兩三關 唔想打堆防光野

掛住你把聲

各位早

好想丁下

整咗有魔劍嘅機就輕鬆轆過

笑聲好性感

毒撚聲都丁 有無人性

等到PS5出既時候我會加入

丁出血

買唔起

想聽預鳩講粗口鬧人

唔會太貴既

乳鳩冇野買唔起

我有流星號 但搞唔掂 好少En

善用艦攻輕鬆轆過

流星號，咖哩最終戰嗰部

預蛇

無撚錯
放係遊擊隊打無雙

今晚打鐵血拎拉芙達jj原著咁死法真係好撚膠

一天一天的我在期待黑貓

要返對面咁死法

一樣
唔撚去九龍灣

有新野訂未

要佢地全黨死清光
個時睇我以為戰術黎架姐 點會咁樣死法 點知真係死左

個個星期都有埋

01 2騎

已成定局 唯有係game發洩返

啱攞00去斬佢全家

反而我無

用返魔劍打爆佢哋

無野追脫坑

流星號有排都未整到

班仔冇gel 頭差啲認唔到

冰海呢？

有四合一夠做

暴龍機同evolt都未到，黑貓

寄存服務

快d執啦

想知日本黑貓會唔會咁

等出古迦改色

應該好稀有

肯出先算啦

卒仔嗰部會唔夠en用所以起碼都用流星號

咖喱易整啲

黑貓失蹤咗一個星期

當佢29開始派啦 4日時間

正常發揮

上次都係等一日

一有MB就閪冧
明明開幾秒就收皮 邊度嚟咁多訂單

一轉眼 等送貨已達十年

...真係怕怕

問題 多咗隻字?

你唱少隻字啫

不過無時間

google search黑貓
出咗「我的妹妹哪有這麼可愛！」
係咪我份人問題

係好有問題

妹妹好呀

突發
件野出發

雞雄

黑貓 信心之選

好似講緊粗口

話說上年呢個時間傳執笠

陰道消息

早
又躺着也中槍

好眼瞓

有得瞓果時又唔瞓

瞓到死咗都唔夠瞓

邊位巴打

你

雞雄有得瞓果時又走去做運動

去咗跑步

佢唔想 係啲女迫佢

胖虎跑步 猜一樣...

咩

阿泊晨早又鳩up

好慘呀雞雞

運動

雞雞仲駛唔駛返學

屌

話說尋晚啪啪打贏咗天地龍

12月midterm

又鳩吹

多得姐姐...個炮友

真花

你尋晚話想屌暴君

同佢曳曳完

姐姐黎架

十九歲好撚正

有冇問過我

無鳩吹

姐姐好重口味

今個月要白金ggen

原裝眼球夠正了

支持
我爆到機都滿足打一場一個鐘咁

哦
閱

出年最大對手marvel係咪輸硬係日本

本身好似連Avengers都輸

國民電影btw老母修明天出碟

endgame都好似輸 何況下年d獨立電影

日仁撳咗等找數

支持預巴白金G Gen
尋日先打完G-Unit果編
都仲係12%

早啊
GANTZ啲女 正到

其實個% 係點計 淨計劇情mode

唔駛諗住同柯南鬥

柯南大佬黎

痴線之前送返原廠重練隻牙狼返左黎，evolt都仲係屯門定葵芳

液狀態

faiz杯啡hea到

可能係九龍灣純粹分咗去邊個區先叫物流中心

睇到笑左+1

佢算最似

黎一杯年輕的我

純粹討論
藍精究竟入咗幾多社長真人無水管ver
見到個廣告跌到380網店任買

日本都一車車中古無人問津

人棄社長
舊年隻X-0笨大肯找數未

到2000円先叫醒我

留返個位俾髮再生啦

髮再生人氣衰過人棄社長

唔係掛

睇下人棄社長打尖加另類再販嘅情況

下年先有了

明天會否有新魂限

Ded日魂慢貨22/12截

你問我我問隻貓咩

#1我有留低咗

btw 終於睇到置頂句野

iOS問題?

我識條鐵咩

我諗到新一張係乜

應該係儲咗幾多機同人
因為我好少打劇情, 主力搞開發, 都7x%
入劇情升得多可能係因為一關可以見好多唔同既機同人呱

屌那星上次幫襯佢AMAZON啲嘢送兩個都係NEO ALFA嘅襟章畀我不過旨在打卡就算

問佢換唔換得

啲襟章係抽？咁唔好彩

原來係咁 長知識

不過離場埋單送咗個decade墊畀我條氣都順返啲

唔比換我試過問

噚晚泣巴話想屌暴君

我覺得我好大機會又中槍

唔關你事

呢啲唔係一向抽嘅咩

出新圖未

每次三隊派遣完, 夠level開發攞新機, 新機解任攞人, 都會升幾%
不過唔係好儲到錢, 純粹返工唔得閒打就可以咁做下

暫時無必要

SHF拉打特攝綜合POST908 幾時開訂要一

係你喎

有得派遣掛機真係慳好多時間 自己刷經飛晒劇情一鋪都打好耐
$ 真係唔夠洗 我儲左70萬一野炸左落左大天使號度 財散人安樂 人淨係買左一個三日月 啲原創角色升到20幾30lv

你又啱?

又屈

無雀斑

想問炒孤有冇開過閪手
同埋幾時返貨

沒有
一月

thanks

昭和真骨係咪入左庶務課了

郵差叔叔好撚快呀美前日先EMS
晏啲可以叫我拎

黑貓出左發要由黑洞回來了嗎

遊車河咋

比啲掙札

午安

嘩呀美點pack野
pack到好撚大盒

搬撚死人咩

依家實驗室好撚多人開唔到箱

無

驗驗佢

多張19貼紙

不意外

多左自我感覺良好

行貨佢拎貨好似最平 如果收日版價 真係fatfat了

黑貓話送前會打黎係咪真

近期d真骨一車車 仲有無人上當 成300蚊

日版要運費嘛
行貨平啲

睇職員心情

一L樣....又唔係去完日本再黎香港

新手學野

正路會
有機會送貨仔係新人想俾surprise你

仲有瘋搶咩

一板板我就戒

有
瘋搶SHF Ghost普通form

吹奏
原價買都有啲貴

五六舊水二手
保證個頭自然甩色

....又有野學

個初回限定係本體

想問下電王盃係咪完曬
孤仔有無開到

唔好意思, 初回限定隻鬼仔唔關平成廿騎事
所以比人當咗垃圾了

5月完左未

岩岩係五月訂電王 即刻放反張單出去😂
甘就賺100😂

不能同意更多

要一 順豐到付

順豐隻dcd俾我先

排50

開咗隻蛋黃醬 好後悔
尤其是4塊閪袍

造市

無打開嘅勇氣

五月心諗你班畜牲，下次就唔開訂留返自己炒

張紙都炒得咁開心

見到成班傻仔係到搶一張紙好好笑

張紙好味

成班傻西，五月出名hold貨自己炒，到時等賠訂金喇

似假膠

蛋黃醬屁股位置骨質疏鬆
玩兩玩就放棄咗, 都未搵聖水搞

五月心諗, 都無諗住派貨, 炒張紙把撚

前免息貸款界KOL

到啦到啦

賠雙訂都無咁仆街?
唔好意思, 係退訂都無, 因為佢唔會通知你無貨, 會一路拖你但又有現貨賣

今晚可以繼承大魔王力量了

搵勇巴

faiz變身poppy可以變武裝

肯加埋dcd未明天就知

faiz係究進
上次super one係變身

faiz 6星彩蛋

風神faiz

勁

最好笑係faiz 無左faiz pointer

當年訂過一次SHF龍騎,訂完又冇貨,又冇通知,退訂就當冇事發生之後,就一直blacklist呢間野,冇再幫襯過

武裝化好似更好

Pad世界第一

上次我只差exaid

高田夏帆

發生危險的聲音

7年嘅封測終於正式營運

App同女神分開計吧

如果夏帆代言怪物彈珠呢

彈佢珠

差苦瓜同ex-aid

電王解覺同輸出好用

我差電王

我差無敵，今次一定要抽齊

6石機伏到乜咁講真

有 仲有啲衣魚

真係伏，上次抽一大堆Kuuga同Poppy
但無計，係愛呀

件已收

都無blaster

廢老個芯

竟然有入

evol到左？

真最終形態有乜理由唔入

快過me

我淨係入左條腰帶，芯無入

鯉魚

鯛魚燒

壯仔用廢老錶芯變身好型

班細路走哂可以開箱

無廢老佢有今日

係，訂左條鯛魚燒
唔記得咗有出過錶芯

靜靜地出 靜靜地下架

睇到射咗 我壯

無腰帶.... d錶芯無咩玩可能執屋掉左佢

嚴選掉咗粒電子佢就真

太郎

認真有無call你

有

咁我相信佢未送到我個區姐

你盲反

嚟緊架啦

結界有位

黑洞開倉

依個真好易爆同流電

自己開發到日魂個轉運真係好爽

仲未入

一樣

靜靜地...

想問下平成三子幾時先找數, 有無死光特效

到時拎佢個仔先順手入埋

一諗到以後唔使再幫襯d垃圾炒鋪就shotrise左

等收件

要一

mk註

小心太郎d QC...

小道蕭息 會有一板板電王送去註蛇度

係一櫃櫃

本身個定價好進取, 略貴, 加上隻嘢大脾位懷疑通病鬆下鬆下
睇你會唔會大愛啦, 我覺得唔值喱個價錢

註蛇救我

我隻啲銀色已經一忽忽

炒唔起有都冇用

呢隻錶我都有入，又係入完唔知做咩
最後擺咗隻Ohma企上隻錶display算

連你都咁

我見人話膀頭同大脾都鬆....

感謝回覆睇定d先

訂金兩舊賣九舊喎

駛唔駛下下放工時間都秒回

膊頭當佢預你換袍都仲可以解釋
大脾唔知做乜咁, 我用少少力已經拆到對腳落嚟, 你可想而知有幾鬆
電王咁正, 有得揀就雙入啦

執嘢走人了

攬住屌

鑊氣太重不了，太熱氣受唔住

用少少力女上司已經爽到不要不要

大家咁話

有五月香氣加持

月份9舊咁狼！？

你攪錯咗..

有人轉售五月訂單

尋仇佬前身會唔炒

好！留下力好過

咁就合理少少

精神上支持

我嗰隻肩頭都還可以
對腳鬆到俾萬人中出過咁

係唔知台灣啲sever頂唔順得順

又來萬人斬咁大鑊

買多隻

買過隻

kktix應該還好？

泊霧子今晚有咩打算

今次分左兩個website賣飛
kktix分得好少飛賣
啲飛去曬ibon到

我無留意
你加油

HLJ仲有真骨電王訂

同問

想問+1

咁即係無了

你就唔好扮啦⋯⋯

收工

唔洗睇邊個講 見你比膠都知係開麵包舖個個

買隻joker囉

W usb只限盒中觀賞用

美波

已入結界 無人黎

又要打電話

咁快
我仲玩緊盒

仲出發緊遊下車河先

天元

個盒先值錢

預咗你會搭嘴
又預咗有人會俾膠你

神算狗

啡盒要一

早排碌carousell見到
但有啲貴同埋唔係原裝 心點都有條刺

自己用同色模型框整仲好

SHF拉打特攝綜合POST907 12月1 毋忘初心

#865 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Evolt 幾錢入手好？周圍都8舊水

算炒得少啦800

岩牙

駁唔到 你諗下有3個頭比你撚

地獄通行證都係800 係唔係好抵

電王張訂單都已經900
800已經好抵

當日任㩒既oma zio後尾都過800-900
外星人800好抵

ok

仲有2日

今日晏就出咗門口一陣，電王單已經$900

1001

無限魂係紫